expressvpn比nordvpn好

真心，expressvpn比教好，但貴小小
之前nordvpn比人hack過
唔信就自己google下

expressvpn 好似係香港, 可以俾港共com檔

利申先：用過 ExpressVPN NordVPN
VyprVPN TunnelBear PureVPN

ExpressVPN 速度快，iOS Android app 都寫得比其他幾間好
Pwc audit 過佢 冇logs

NordVPN 速度一般，有時上大陸網會load 唔到 . 雖然係平好多, 但我寧願用VyprVPN

PureVPN 衰在係香港based, 但速度好快， 支那都用到 . 上年示威 好多vpn down哂 佢都仲用到

TunnelBear最唔推薦

PureVPN 出賣過資料俾fbi查案呀

ExpressVPN 一間連背後話事人都保密同強調係優勢嘅公司

PureVPN 呢單野都好幾年前
之後18 19 年開始洗底
揾咗間美國公司做audit
強調自己冇 任何logs
信唔信就另一回事
不過佢真係平 同快
5年都唔使100美金

當你一間vpn 公司聲稱冇log，轉頭賣人屎忽，洗底當冇事發生過

重點Based in HK已經可以

中資

Audit識條春咩

有無人想夾nord？
$165 per device 3年
有興趣可以tg 我

咪傻，expressvpn 係 hk based

梗係知，上年嘅vpn post我都咁答啲人

TunnelBear 有咩問題

同其他幾間相比， 速度唔快 ping又高（香港 美國server)
唯獨係tunnel bear喺大陸未有一次試過成功翻牆
價錢又唔係特別平

不過冇用佢好耐，唔知有冇改善